{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026604?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 산너머펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトできます。 予約人数から人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室·退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具は使用できません。 喫煙は禁止されており、娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える可能性があるため、控える必要があります。 バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、暖炉、駐車、渓谷の近接、ペンションを楽しむなど様々なサービスが利用できます。 中米山休養林もペンションのすぐ前に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室・退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室・退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人炊事道具は使用できますか？",
            "answer": "個人炊事道具の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える可能性があるため、控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、暖炉、駐車、渓谷の近接、ペンションを楽しむなど様々なサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "中米山休養林はどこにありますか？",
            "answer": "中米山休養林はペンションのすぐ前に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 445
    }
}